﻿001	王子！ロギ王子！どうかお隠れを！	
002	賊は、あやしげな力を用い<br>王城内を荒らし回っております	
002a	討伐はわれらバビロニア聖教騎士団に任せ、<br>御身の安全をお考え下さい！	
003	アガサ・オドネルが賊にさらわれたというのは、本当か！？	
004	ハッ！	賊…賊はお嬢様を連れ去り、<br>東の城壁から城門に向かっております
005	クソッ<br>父さんやディオスがいない隙をついてくるとは…	
006	騎士団の主戦力が出払っている今、<br>ここに留まるのは危険です！	
007	アガサ様のことは我々に任せ、ロギ様はどうか避難を…！	
008	いいや…避難するつもりはない	
009	…お、王子！？	
010	騎士団がいなければ、<br>許嫁ひとり守ることすら出来ない男が	
010a	エヴィ王国の跡継ぎだなどと名乗れるわけがない！	
011	行くぞ！<br>俺の後に続け！！	
a00a	ここは通さん！	
a00b	邪魔だ	
a00c	…	
a00d	ロギ様、ここは我らが!	
a01	…アガサ！	
a02	お初にお目にかかる…クロウリー侯爵家、<br>嫡男・ロギ	
a02a	我が名はサバレタ…天命を受け、<br>参上つかまつった	
a03	天命を受け？<br>ふざけるな、盗賊風情が！	
a04	…！何だ、この異形の者たちは…！？	
a05	異形の者とは、失礼な言い草だな…<br>彼らは“ホムンクルス”…我がしもべ達だ	
a06	くそっ！こいつ、ただの賊じゃないぞ！	
a07	貴様らに、わが錬金術は破れん	
a07a	七王国はこの力を禁忌のとばりに押し込み、<br>学びを怠ってきたのだからな	
a08	アガサっ！！	
a09	見ろ、この女を	
a09a	これこそ、<br>わが始祖ウロスとボロスを煉獄へと封じた悪鬼どもの末裔！	
a10	だがこの女の命と交換で	
a11	復活への第一歩がはじまるのだッ！！	
a12	やめろぉおおおおお！！！	
a13	力なき者…	
a14	震える世界の隙間に、<br>小さき願いを刻む者…	
a15	！？<br>き、君は…？	
a16	アタシはウロボロス…	
a17	アナタの慟哭に、その“賢者の石”が反応した…<br>アタシは、アナタの賢者の石に呼び起こされたの	
a18	賢者の石！？この剣の紅い石が…！？<br>そんなバカな…	
a18a	エヴィ公国の賢者の石は、<br>アガサに埋め込まれているはずじゃ…！？	
a19	…アガサ……そうだ…！<br>何をしてるんだ、僕は！？	
a19a	こんなことしてる場合じゃない、<br>一刻も早く戻らないと！	
a20	ここは時を越えた場所…慌てる必要は無いわ<br>それより、アナタ…力を求めているんでしょ？	
a21	アタシと契約をかわすのなら、<br>力を授けてあげてもいいわ	
a22	契約…？	
a23	アナタの魂を差し出してもらうのよ…<br>苦境をくつがえす力と引き換えに	
a24	僕の…魂を！？	
a25	アナタの精神力が続く限り、<br>力はアナタのもの…好きに使うといいわ	
a26	そのかわり…精神力がついえた時には、<br>アナタの魂はこの真理の扉に飲まれることになる	
a27	な、何だよ、それ…！？	
a28	無理強いはしないわ…嫌なら帰るのね	
a29	……<br>じゃあ、もし…ずっと精神力を維持出来たら？	
a30	…アタシを救って	
a31	え…？	
a32	扉を解き放ち…アタシを救って欲しいの	
a33	何だかわからないけど……契約すれば<br>アガサを助けることが出来るんだな？	
a34	それは、アナタの魂次第だわ	
a35	…他に道は無い、わかった…契約するよ<br>その“力”を僕に貸してくれ！	
a36	…契約成立ね<br>アナタに力を授けるわ…苦境をくつがえす力を	
a37	え…？<br>…うわーっ！！！	
a37a	なにっ！！	
a38	だ、誰だ、こいつらは…！？	
a39	彼らは“ファントム”…真理の扉の向こうに隠された武人や<br>英雄たちの魂を錬成し、具現化した存在。	
a40	あなたは彼らを錬成する力を手に入れたの	
a41	う、うわっ！？<br>ウロボロス！？どこに！？	
a42	私の魂はあなたの精神力が失われる瞬間まで、<br>あなたとともにある	
a43	大丈夫よ、<br>私は、契約者であるあなたにしか見えない	
a44	我らはファントム、錬成されし魂…<br>マスター、ご命令を！	
a45	なんだ？　どうなってる？	
a46	！！<br>貴様！　まさか！	
a47	賊！<br>アガサから離れろ！王都から出て行け！！	
a48	ふん。おいそれと<br>そういうわけには、いかんものでね！！	
a49	ちっ、ここまでか	
